pure yoga 同埋fitness都有人中招，有預感下星期會關埋gym room

pure?
physical?

全港約有20多間瑜伽及健身中心的「PURE Yoga」及「PURE Fitness」

Pure但你放舒適堡出嚟

專頁沒講既

pure 定physical 識唔識分？